# Desafio frontend senior 

## O que foi utilizado?

> Angular 8
>
> NGbootstrap
>
>JSON.server
>
> Boilerplate: SB-Admin


## Para iniciar a aplicação:

Para rodar o projeto:

>`` npm i ``

para subir a aplicação:

> `` npm start ``


para instalar o serviço de http local

> `` npm install -g json-server `` 

para iniciar (na raiz do projeto):
> `` json-server --watch db.json `` 



